最近發現女朋友體能仲好過自己

話說最近女朋友又話減肥 但係佢已經講左成年都減唔到5kg
咁早排佢開始跑步 初頭跑一次10分鐘就跑完 後尾跑跑下跑15分鐘 我心諗其實先跑得一陣 邊減到 仲要係嗰啲呢頭做完運動嗰頭就話想食甜品嗰啲人黎

我自己最近都肥左少少肚腩想減下 於是又去跑 第一次就跑左差唔多15分鐘 不過攰到pk想死咁 仲心諗我第一次跑都已經唔差過佢跑開嘅成績 跑多幾次咪馬拉松都玩得？

點知佢呢幾日跑得仲癲 一跑跑一個鐘
仲seng埋圖畀我睇

之但係作為男人冇理由畀自己女人勁過自己㗎係咪？ 於是我都不甘示弱再去跑
但係最近跑嘅呢幾次都係10分鐘已經攰到pk 夾硬跑落去到2km嘅時候已經係覺得呼吸辛苦 下下要抖大氣咁 真係冇氣又冇力 覺得隨時都腳軟仆親咁
呢個係自己今日嘅紀錄 中間有試過頂唔順行左陣 但係20分鐘已經極限

唉最近見到有po話女朋友係跑囡所以好大食 我都覺女朋有跑步之後都好似要多左 雖然自己身體仲頂到 不過咁落去唔得掂

利申：
我168 55kg左右
女朋友160 之前55kg 依家51kg

死矮仔

我都唔想

有冇巴打都係體能仲差過女朋友 你地點樣面對自己 點樣面對女朋友

配速7分幾都跑唔掂

我想問清楚 係咪姐係你22:17 跑2.8k?

最尾兩分鐘唔計啦 跑完走嘅時候唔記得停左個app
不過我知自己廢

廢到
配速差唔多8分鐘都頂唔順

唔係你跑得快啲咩咁？

但係我跑唔到一個鐘咁耐

22分鐘都跑唔到3k好似過份左少少

一齊做吓運動咪幾好囉

咩app

你慢跑

我都覺 黎緊要keep住跑

人地跑超過1個鐘
樓主跑20分鐘
配速都係慢30秒1k

試過一次一齊跑
係我頂唔順先

無關係架 如果你淨係同女朋友比
姐係保特都唔會跑一個鐘
一係你同佢一樣距離 但跑慢啲

緊係慢跑 點快跑20分鐘啊

跑唔到...我依家極限大概就2km左右就開始跑唔郁

姐係你跑得個20分鐘
脂肪都未開始燃燒你就跑完

大佬，2k8跑成22分鐘，仲要無晒氣
男人老狗來講會唔會廢左少少

咁嘅廢柴都有女

跑5分鐘已經成身汗㗎啦

其實你頂唔順就唔好跑咁快啦
再跑慢d都冇所謂 起碼都要半個鐘啦

跑咁慢都咁渣

明明以前中學有做開運動打波 體能都唔算差 依家唔知做乜廢左咁多

汗唔代表脂肪燃燒

佢已經好慢

試下游下水先囉

我認我廢 但我會操返fit

你唔係廢過我但就冇吖嘛

唔識游水

有冇人可以分享下練跑跑左幾耐先可以跑到成個鐘？

行都快過佢啦，2k8,22分鐘

利申:唔係好勁，3km，最慢最慢14:30

好勁

大佬，你試下日日跑，慢慢加上去，跑咗距離先，越跑越快架啦，邊有一步登天

收到 已經諗住咁 聽晚再跑過
點都唔可以輸畀女朋友

你飲食習慣同睡眠習慣都好影響你嘅訓練時間。

我20歲個陣45分鐘10k，過左幾年無練過，連跑3k都有難度。

練左3個月，一星期至少兩次，加食得健康、早睡早起，可以返到50分鐘內。肌力量就唔會退化得太多，好快就可以復原到(記得拉筋)，係心肺要慢慢練。

利申：自己經歷

係啵 我睡眠習慣勁差 即刻訓覺先
但係如果冇拉筋會點 我次次都冇拉

我都想問

又唔會死嘅，復元得慢同進步少啲。

Hello 九龍城街坊
行上去九龍仔跑環境更好

168 都好意思打出嚟

...........
巴打你咁撚柒廢，有冇諗住申請殘疾人士津貼？

想問下瘦底想練氣 但唔想越跑越瘦應該點

宜家跑完會做負重, 但跑幾多先岩

啱啱開始跑係咁 好正常
無做開運動第二次跑到20mins唔差啦

只要樓主持續跑落去 10km輕鬆啦

唔明點解咁多人笑樓主廢

其實跑到進步可以好快
我記得由本身10k要1小時05分
練1個月左右就幾45~48分
本身體能一般，體重70kg，一星期練3次
所以加油啦，一個月後正常都大進步

hea 跑

以前中學體適能跑1.6k,講緊幾乎全程行路都係11分鐘左右
樓主慢慢跑上去啦，真係有點兒廢

初頭係咁

我依加有練開 都係10k 1:05:00左右
師兄有咩訓練方法
同埋最近想換跑鞋 有咩鞋好介紹

真係好hea

唔hea係點？

你用咩apps計體能個啲㗎？

見到168笑左

168同體能又無關係既

死虧佬

168點做到55
我都係168，瘦極都6x，而家正正常常都7尾

差唔多成8分鐘1公里
你真要隔日練跑操好佢

Endomondo

屌你老母

渣㗎

佢體能好d下次咪女上囉

身重想練10k就 asics kayano 或者 nimbus
平均就 brooks 同 mizuno都唔錯

利申： 著開 mizuno wave rider

樓主女朋友用嗰個係咩app?

初頭頭辛苦個段要捱 捱過左就會無咁辛苦

腥渣ga

你開頭慢慢步，唔洗快，要操練肌肉適應跑步。做運動前一餐最好食飯（有足夠碳水化合物），或者跑前吃蕉同少少面包，等身體有足夠能量做運動，空肚跑就死梗好快無力。
每次跑會長少少距離，2 至 3 個月可以跑到 10公里，操練到有足夠肌肉再加快速度。
跑步係長時間操練，唔好唸住幾個星期就有好大進步。

168咪生仔呀屌你老母

差唔多成8分鐘先1k都跑唔到3k 急步行都快過你啦

你行路定跑步

咩apps黎🤤🤤🤤

渣ga

得罪講句，男人老狗60kg都無，不如切咗條j算
輕身都仲跑唔掂

其實你條女160 51算少少肥
但唔可以叫好撚肥
係岩岩好夠肉地屌得爽果隻

節食減肥就話skinny fat啫
跑步減出嚟會多咗肌肉 身型結實好多

望落一點都唔肥 算fit

你唔好再只睇高度同幾重啦

齋跑唔會多肌肉

20分鐘 無3k上都真係好廢喎

sorry大佬
我見跑步要用到腰力腳力以為可以多咗肌肉

唔知你體重體能如何

如果係兩肥嘅就首先減肥，從飲食方面入手(運動減肥效果好低)

雙腳可以係屋企做深蹲(135做深蹲，246跑步咁)，深蹲每次做6~9組，每組做30~60秒，組與組休息30秒，每3租休息1分鐘

心肺功能就去游水，最有效
唔識游水就係平時跑步時，搵上斜坡嘅路或最後1公里嘅爆發

鞋好睇腳型，我自己係嚴重嘅扁平足
所以一定係買有支撐扁平足功能嘅鞋
自己買開mizuno，mizuno wave inspire 13
未試過有鞋可以令我行街/跑步完左之後對腳完全唔痛
而一般腳底嘅，我估應該係買mizuno wave rider 22，不過要你自己睇睇詳情
另外，ASICS嘅牌子都唔錯，可以去搵搵

好似唔少人都好想知係咩跑步app 所以一次過覆
我女朋友嗰個係endomondo
我嗰個係nike run club
其實上app store大把

請教一下由零運動去到每日跑步都唔會多咗肌肉咩 [/left]

巴打心肺係咪有事? 正常人跑接近8分鐘1公里的話, 應該會個身有少少熱但呼吸暢順, 呢個一個冇點運動嘅人都唔會覺得有負擔嘅速度.

認真嘅, 巴打去做下身體檢查

樓主加油，平時冇做開運動體能唔好其實好正常
試下跑慢啲但長啲距離，習慣下跑𠴱種感覺，然後慢慢加番速度
冇跑既日子練下體能操下肌，行多啲路，體能一定會改善
利伸：練梗全馬

堅持落去 跑跑下就會跑到

我又係由細到大運動都好廢

今朝開始陪阿媽朝早去跑步(佢競步)

我屌, 跑左廿分鐘頂唔順又唔敢比阿媽知自己咁廢夾硬慢跑多陣 睇黎真係要的起心肝做返運動

168 55有幾肥

我可以連游1KM 水, 但跑步2KM 已經頂唔順, 點搞

廢物

你咁講我有啲驚
跑左10分鐘之後完全唔覺呼吸暢順 反而覺得如果要吸好大啖氣 心口位會覺得好似頂住咁

btw 好多謝每個鼓勵我嘅巴絲
我會晚晚都去跑

3k 22分鐘係咪仲慢過行

可以先試下將個速度再降低，但均速，唔好時快時慢，睇睇跑20分鐘後咩情況。

如果都係頂唔順的話，body check啦

佢體能咁好，以後叫佢坐連，爽死你口廿

慢慢練就會好番d
做得多運動係會性需求大d

唔好理笑你開頭跑得慢嘅人
有心改善已經好好

我係隔離post覆過依段，copy過黎唔好晒

不過因為你跑到20分鐘，建議用20分鐘做起點每次跑加5分鐘

—————

其寶叫無跑開步嘅人一開始就堅持跑30分鐘(不論快慢)係好困難嘅事

仲可能因為辛苦跑完第一次之後，肌肉痛足三、四日都未痛完而放棄

身為過來人，建議樓主一步步黎，最緊要唔好消磨自己意志

第一個月：
- 每星期跑一次，無視距離同跑速。第一次以持續跑10分鐘為目標，之後每星期加5分鐘。
- 跑完目標時間，keep住行多至少30分鐘。

第二個月：
- 你大概可以持續跑30分鐘。繼續每星期加5分鐘，仲有跑完行路。

第三個月：
- 開始set 10k，而唔係持續跑幾耐做目標。你應該需要60-65分鐘完成10k。

- 另外，開始每星期跑兩次

第四個月或打後：
- 除左跑步，要做下負重運動
- 睇你想追求跑得遠定跑得快先
- 想跑得再遠啲，就逐步加到上21k
- 想跑10k快啲，就用45-50分鐘10k做目標

利申：無跑近一年，最近幾個月的起心肝跑返，練緊45分鐘10k

一分鐘150米都冇
行定跑

我十年唔練唔打波都好過你
你檢討下平時做咩
係咪扑野都女上
出街都唔會自己開門

每星期兩短一長，好快你就會變快

你女朋友其實已經好廢

連登仔口臭預左 冇理佢地
一齊加油

打算三日跑兩次/兩日一次
希望一個月就有顯著成效

跑步係減脂減肌
所以練緊大隻嘅人唔會去跑步

你上面先講會日日跑

日日跑好似會消耗肌肉好犀利
我本身又唔係肥 練下體能姐

為面子....

佢已經好慢啦

2至3星期左右

係要有系統訓練

同感，之前50mins 10k冇停

冇跑半年就連踢波都唔夠氣全場

目標

要有系統訓練呀，正常嘅10k要係12mins內

Pace 去到成 8:27/km

我行快少少都做到，點解可以咁屎？

有心跑已經好好

想請教下點先可以提速
有冇咩系統訓練嘅資料可以參考下
比個keyword我自己google都得架

btw 正常10K要係12mins內

我覺得呢個標準已經唔算快

剩係記得變速跑 因為太耐冇訓練了

可以set個target係1分幾跑一圈咁

九龍城公園我覺得跑得唔舒服
太多彎轉
上九龍仔好似好啲
同埋多啲靚女跑

跑步減肚腩

Cls

個標準係咪跑10K要係12min/K以下

我之前係咁set，都係睇個人啦

我以前讀書無做開運動，一開始跑都係跑四公里。後尾個個星期踼波踼十一人場踼兩粒鐘都ok。

你慢慢練就跑到，同埋你唔係肥嗰啲應該仲會輕鬆啲。不過做運動最緊要量力而為，死谷整親自己仲衰，有排你抖。

你女朋友跑左幾耐先減到4KG
每日跑定點
同佢差唔多 都想減下磅

減肥一定係靠節食，跑步無用，做運動都冇用
自己朋友身邊一大堆人，過去曾經試過積極做運動都減唔到咩
但改為每日每餐食九成飽變七成飽
戒一切有糖份嘅飲品，食物盡量少油少鹽少糖
我自己唔使一個月減咗5 kg
其他朋友都係差不多
有個朋友最勁仲帶埋飯，兩個月瘦咗20 kg
之後一齊健身，同食番正常嘢冇反彈

女朋友嗰個係咩app

其實點解話跑步同做運動減肥冇用
主要係你做過幾兩粒鐘嘅劇烈運動都只係減幾百卡路里
但係如果你控制飲食嘅話輕易每日減1000卡路里
減肥本身就係一個控制卡路里嘅行動
所以對飲食控制係最為重要，其他都係輕量輔助
對自己早午晚餐計好數就可以， 當然禁下午茶禁宵夜

兩個月瘦20kg好誇喎
我都係日日自己煮加帶飯
少油鹽糖 食8成飽
一星期只食幾啖零食
但無瘦過仲肥左

可能試下戒埋零食先

女朋友咁注重自己身型, 真係難得

順便問下餐單係點？
有冇好味既減肥餐單

佢本身由170高 75kg減到55kg
記得盡量少飯，飯嘅卡路里都好高
真係食得好清淡，以菜為主
我就懶懶閒減肥，純粹戒甜飲零食
不過由於屋企係自己煮飯，所以每次晚餐都係巴清淡，可能都有幫助

呢個其實網上打關鍵字就搵到
同由於性別/體重/工作不同，大家每日消耗卡路里都會唔同
正常一個成年男人每日大概消耗1500至2000(唔太記得)
佢就控制到每日食嘅嘢卡路里只有800
而我自己就冇跟餐單，純粹真係徹底少油少鹽少糖
糖嘅方面近乎無糖

22分鐘跑2.8km

利申 18分鐘跑3.4km

食少啲煙

跑果陣呼吸平均啲都有幫助
減肥既話每次起碼跑40分鐘以上先有效

我心諗我平時返工有郁動跑開
女友坐office平時一星期點多做一次yogo
點知佢仲好氣過我

[size=5 減肥做運動無用？唔識唔好亂講得唔得呀on9[/size=5]

你班朋友減唔到係因為恃住自己消耗多左卡路里，反而食多左，所以減唔撚到呀

減肥做運動無用？唔識唔好亂講得唔得呀on9

你班朋友減唔到係因為恃住自己消耗多左卡路里，反而食多左，所以減唔撚到呀

香港10k 紀錄係大概30 mins左右

得800。。。
吹大d

無用就無用，無需多講

係啊係啊，吹水啊，你鍾意啦

同當時做運動，當然無食多，同平時一樣
持續咗三個月至半年完全無效果
但一控制飲食一個月就搞掂，完全唔做運動，超easy

樓主168先55kg會唔會太瘦？
係咪冇食嘢

我跑步姐
靚女又點 不了不了

依家已經唔係講減肚腩 係體能啊

見到樓主咁樣我突然覺得自己體能好撚好

最近呢一個月嘅事 一個禮拜兩三次左右
不過佢主要係控制飲食方面著手 有啲巴絲都有分享過 可以參考下

但減肌唔係講緊長跑咩 我之前睇跑步討論區見到人講自己跑步體重不變但身型好咗

我自己最近都肥左少少肚腩想減下 於是又去跑

針對你呢句姐

係連登矮是原罪
雖然我覺得樓主係跑得有啲慢
但跑步關身高有咩關係呢

係， 呢個post係講緊長跑所以先咁講

之前磅過啱好60
最近郁動太少 對腳都幼左 冇腳毛嘅話就變美腿 肯定得返55

正常係減脂肪v好似話跑太耐先會減肌 適可而止咪得

1個月10kg會唔會減得太快 皮膚唔會鬆弛?

咩App黎架

岩岩練係咁

樓主幾歲？
2 k 就極限真係有啲廢

樓上有講

21
我再講一次 廢係一時 我一定會操返fit

其實我哋一齊減肥嘅時候都冇留意呢個問題
後期減完成功咗之後先見到有人講呢個問題真係後驚
不過佢就冇呢個問題，皮膚仲好咗， 身邊所有朋友/同事/老闆都話佢瘦咗超多靚仔咗好多

去做 gym 做多啲深蹲

啱啱打完先望到個post

自卑 分左手

紮鐵達人都要自卑

每日食800卡路里真係好少喎
女仔做啲要行企既工都接近1000